［真係冇圖］啱啱比條女讚我靚仔，即係點

話說去左間spao
同佢一齊睇衫，攞起左件恤衫試著，
出到嚟之後問佢覺得點
我：
佢：

：BB件衫襯唔襯我？

：襯，好襯同你一樣非主流啫

：咁即係好唔好睇吖？

：靚吖 非主流系型男咁解啫

問題嚟喇🤔🤔🤔🤔
咁我係咪主流系柒頭吖😭😭😭😭

你up乜撚嘢

唔知你想寫乜

即係主流型男同非主流型男嘅分別

有人明我喇😭😭😭😭😭😭

系你老母

寫乜鳩，伯母幾好嗎？

你老母個老母

7